有冇人好憎公眾喂奶

BB個頭遮住乜都睇唔到

真係好唔人道 有冇諗過bb同大家感受

阿叔街邊呵尿，背脊遮住乜都睇唔到

咁你下次影低post上黎公審囉

分享喜悅

生完仔粒lin頭又大又黑